叫我個朋友唔好再錄音，佢答佢懶，應該點回好

當個個都好似你咁撚得閒咩因為懶所以錄音，屌你普通短句"好呀我地聽日一齊食囉"，乃至長句"我諗呢份功課呢應該xxxxxxx"乜差都錄音，有冇諗過人想唔想聽、得唔得閒聽架

叫佢用voice input

你答返佢你懶唔撚想聽之後唔好再覆佢

以牙還牙
單字都錄音比佢

BLOCK佢

之後佢會話用語音輸入仲耐過用錄音 不了

直接上門屌佢老母

我唔鍾意錄音不過下次佢問我野嘅話可以一試

毒撚已經少朋友 仲要直接block人咁決絕

唔記得佢屋企喺邊

錄返比佢 一句嘢都要拖到長一長空白勁耐

你唔好覆佢， 等佢問你既時候答佢。 懶得覆你～

長嘅分幾兩分鐘就算啦，得嗰幾秒嗰啲真係心諗

下次佢有野問我個陣試下 等佢仲錄得咁爽吖嗱

用錄音拖長嚟講懶得覆你

冇人叫你聽

如果真係又長又難用文字表達都算
有啲好似唱歌咁 講兩隻字又停一下 冇啦啦又errrr幾秒 仲有有一半係廢話 好似嗰啲聆聽考試咁 成段錄音得一兩句係有用 但係你唔聽晒又可以會get錯/漏 如果想重複多次又要聽番成段
真係把鬼火

冇人叫你睇我個po添

對唔住 我走

每個訊息都錄片俾佢

最後大叫

忍/絕交

我會唔聽